有冇手足睇完VTC廣告之後都想讀ive

any black c?

細細個睇依段片已經想讀

酒店系要著suit...

你都讀左8張hd啦

你仲讀呀？

我想跟樓主

有無巴打聽朝去排隊?
利申預撚左唔夠分去報it
如果得10分會唔會唔收?

岩嫁喇 讀小兩年 小啲學債